真係想自殺想死既 唔會同人講

I know that feel bro, take care

IG po 恐怖相嗰啲女
10個有9.99係attention seeker

唔講撚知咩屌你老母 個個都要關心一次我咪好唔得閒？

絕對同意 因為覺得自己係一個負累
唔會想同其他人講 之後就會摺埋去死

其實佢已經開口同你講⋯

樓主需要傾下嘛

樓主 you ok???

琴日先見到張

你朋友自殺？

珍惜生命，諗吓身邊嘅人，有需要搵人傾下

男人慣咗壓抑自己情緒，有自殺念頭嘅時候多數冇乜徵兆，就算有都係比人當普通呻下
自殺好多時都唔係衝動，係日積月累嘅壓力慢慢形成念頭，加上外界嘅突發事件成為trigger，又冇人幫嘅情況下就
所以得閒真係要關心下朋友，就算冇實際解決問題嘅建議，作為樹窿聽佢發洩已經好好多

真心好憎依啲conclusion。
你可以話未必會講出口，但唔係絕對唔會同人講。有冇諗過其實人哋俾咗signal你，係你當冇回事、或者覺得佢太誇張、覺得佢講吓啫，於是冇take it serious。
本身講得出想死想自殺都有啲嘢，就算佢係慣性咁講，你都唔知佢邊日突然發現自己真係可以咁做。
如果你真係當佢係你重要嘅人，希望你唔好吝嗇你嘅關心；對住唔認識嘅人，聽到佢咁講都唔好落井下石。
希望依個世界多啲善意。

呢1個月我每一日都諗緊點死
一次比朋友發現
一次唔夠膽跳
一次比路人救
絕對唔係我試過比到身邊朋友知 就係第一次佢哋救翻我

見到你呢個post只不過係又上網搵自殺資訊

巴打發生咩事？
你搵自殺資料係plan緊去做定搵資源幫自己阿